分體式冷氣選擇

呢2部邊部好d
panasonic CS-V12RKA

panasonic CS-PS12QKA1

變頻好似好易壞

我部 panasonic 變頻 4 年就唔涼了

邊間買好有冇介紹？
間間都有人話係黑店

用大金啦

變頻冷氣好似無宣傳咁神.

我只講你要預大少少匹數, 唔係有機會有冷氣好似無冷氣.

同埋變頻機一壞就要call廠黎睇 煩過裝普通掛牆分體

題外話 而家裝機要幾錢